有無人好易俾嘢嚇親？

唔係講緊人哋專登嚇你果啲
係例如：
有隻蚊/ 其他昆蟲飛埋嚟或者喺我眼前經過 就嚇到成個人彈一彈……
屋企附近好多貨櫃車上落會突然勁大聲砰 又係嚇到震一震咁 但望返周圍啲人又無嘢……
睇電影 已經唔係睇恐怖片
Dunkirk啲槍聲 砰砰砰 又嚇到彈起 搞到睇呢套戲果陣全程都好緊張 唔係因為個劇情 而係如果我無心理準備嘅話 又會嚇親
Guardians of the Galaxy Vol. 2好記得有一幕唔知邊個拍死隻蜘蛛 我都嚇親 隔離啲frd又無嘢喎
次次都係得我一咁樣 好大反應 好柒
唔知有無人同我一樣
諗到其他例子再講

打少啲丁

男人黎? 咁垃圾死左去啦

關事咩

你估我想？

有無人

屋企附近好多貨櫃車上落會突然勁大聲砰 又係嚇到震一震咁 但望返周圍啲人又無嘢……

我都係 成日無啦啦聽到哩啲呯一聲會嚇咗一嚇，重要好大反應，次次都俾啲fd笑柒

係 我唔明點解其他人可以完全無反應 我都成日俾frd笑

咁慘 破處流血驚唔驚

未試過

我講果幕 0:37開始睇 喺戲院睇好大聲

試過自己係深水埗玩具店睇野 然後望望下見到個d膠蛇 成日人彈起左 叫左出黎 比個老闆串話鐘意攞去囉 唔洗咁大反應

Sorry 雖然好慘 但我笑咗

中好多

點解負評我